當年就算有本土派選（梁天崎，梁遊，朱凱迪）都一樣俾所謂焦土派屌同叫人投廢票

只係俾政府DQ剩殺傷力最低既泛民，咪顯得堆所謂焦土派五毛越黎越有道理囉
當年睇著有本土派選依班人都照樣叫人投廢票，話議會內抗爭無用要議會外先有用所以唔好投，又屌班本土派無作為點點點，只係有本土派投都叫人焦土實在太無說服力所以當年俾人屌佔多數
根本出邊個班焦土派五毛都會作個理由出黎叫人唔好投
只係今次俾港共殺剩泛民先顯得班焦土派開始有道理，亦都真係影響投票結果
真係信依班焦土派信到十足十既話香港死硬，依班焦土派只係引導你殺晒自已友養肥對方，唔係所謂兩邊一齊死既「攬炒」，只會加速香港死亡而唔係咩所謂「死後重生」

焦土派係共產黨後面推波助瀾，泛民缺乏策略又無進步導致共狗有機可成

其實未必係焦土派有影響力咗

會唔會係投本民前，青政，朱凱迪嘅選民本身就同老泛民政見唔同，唔會投佢哋？

毛auntie都講過投青政嗰兩萬幾票佢哋今次都係r唔到出嚟，如果老泛民要佢哋投，係咪要做啲更有誠意嘅嘢呢？

本土派點都好過李卓人
點比呀

巴打你走先
呢度有我幫你頂住

咁焦完土又點

焦土派可唔可以答一答我

朱西係本土派？

朱凱迪都叫本土派

巴打心水清

最左膠最道德撚就係連登偽君子，次次都站在道德高地屌泛民獨派本土自決有乜錯。

你見今次班偽君子突然愛上基哥，係咁讚佢就知幾嘔心。 如果泛民出基哥佢地咪一樣屌

梁天琦參加補選個時比乜野焦土派屌？

老屈唔洗本

社會上根本無人將焦土派放在眼內。

佢地只不過係一班望住各派鬥爭， 之後拎個結果嚟打飛機既on9 仔咋嘛。

朱凱迪唔係本土派囉

不過當年的確有人叫投廢票焦土，通常都係一句攞資源就秒殺佢

見到左膠大王朱凱迪係本土派已經唔洗討論落去

朱Heidi唔係本土派

當年屌天崎 梁游既人係熱狗
普遍高登仔都撐佢地3個

唔好混淆視聽

明明焦土派係本土派被dq後先出現

朱凱迪係本土派

自己爭取唔到選民出黎投泛民
就話人焦土派
連續兩次九西補選都無本土派出黎投泛民呀，搞左咁多仲係賴地硬
講開又講，泛民票又唔投，最初搞民主回歸又係泛民
咁泛民係咪都算焦土派

清醒

當年教人投廢票焦土
又同梁游最劃清界線就係熱狗+教主

舊登好多人當柒達同教主神咁拜
柒左之後就周圍教人焦土禍延至今

熱狗屌到佢地仆街
又話佢地係鬼各樣
到而家佢地口中三隻鬼
二個坐緊/坐過監
一個等上訴中

Dq前果次選舉前教主已經教人焦土

柒達兩公婆去左遊埠嘆世界食龍蝦😎
教主繼續un un 腳住義德道豪宅😎

當年勉強得天琦保到光環
青政同熱普城係互屌的

而且嗰陣時就算係屌
都係
游B vs 小麗老母
蟲泰 vs 朱Heidi

2016選舉情緒係極之高漲
個個爭住投票

青政係班fans on9啫

熱普城係主子同信眾都顛狗咁
教主話自己係本土派唯一一支旗，青政本民前全部係鬼
至少無聽過游b會咁樣屌熱普城先

人唔笑狗都吠

就算俾你dq剩李卓人, 如果你泛民覺得自己基本盤唔夠贏,要本土派票的話,就算一時改唔到政崗路線,都唔該好聲氣D
你泛民一直且戰且退,想捱到等上一代死個日,留一個爛香港俾下一代,唔好諗借下一代票幫你地安享晚年

朱凱迪叫左膠
佢搞菜園村地盤嗰陣你出左世未?

保到光環?
邊個大大聲講"未到議員 先做政棍"?
跟住個超遠ENDORSE搞到人地唔開心?

如果本土=焦土係橋埋手乜鳩都唔做
念力抗共等大審判咁朱heldi一定唔係

黃毓民根本就係搞內亂既專家

搞亂完泛民,再亂搞本土

朱凱迪敢同新界佬作對, 勇過連登港獨派N倍啦

PolyU癡標語

泛民仲未知錯
焦土派係一個稻草人黎架
係咁打佢都無意思
檢討下你地自己先啦

焦土派比建制派利用，建制成最後贏家

焦土派比建制派利用，建制成最後贏家

我地覆左你 你望下

10點半擺隻腳入黎下面個POST

焦土派比建制派利用，建制成最後贏家

放低句野過多一陣開個POST
同某個會員講既觀點一模一樣

不過我想同你講, 你連同我地討論都冇
又冇出名五毛在場, 我地既觀點 清楚, 理據 又有

傾下計都好丫

基本上聽到話投廢票/寧願投建制/杯葛議會所以唔投票已經唔駛諗都知係五毛

不過今次明顯多左好多人信
以前過街老鼠咁

總之一句講哂，唔投飯民就係錯
長篇大論都唔知你做乜鳩

鳩噏到自己信到十足十跟住周圍屌票
做咗fact check先啦

同埋人哋叫梁天琦呀 名都搞錯嘅垃圾

好野, 撚輸一個POST. 又開一個新post loop !

係黎民眼中咪係本土

民賤聯都叫自己本土派添.

人唔笑狗都吠丫.

朱膠好多嘢係on9
但起碼肯講香港獨立係港人自決嘅選項
人地真係押埋自己議席個位上去
佢講咗呢句下屆基本上冇得連任

相反，我就唔見虫泰有去保護香港人去討論港獨嘅自由

由始之終佢地都係偽本土 真本土已經dq左

泛民開始將矛頭指向焦土 你班撚樣有今日係抵撚死

又話唔要票 家陣又要人含撚?

我係咪已經比樓豬 BLOCK左??

其實大家不妨留意下，有班人keep 住用 你地泛民/你班泛民 去打稻草人，然後就唔撚你理講乜，係咁貼泛民柒事，逼你答泛民有咩好去拉開同迴避主題，手法相當統一。

希望有一日，本土派除咗屌柒泛民外，可以透過拎自己嘅路線圖同方案出嚟，成功說服到大量群眾去加入本土。而唔係好似而家咁，次次畀人攻擊時就用屌柒泛民嚟迴避，然後不停講泛民打手後就不了了之。

泛民班撚樣咎由自取，搞成今時今日咁仲有部份唔識反省，以為只靠基本盤同反建制就可以拎到足夠票數，仲派一個劣跡斑斑嘅李卓人出嚟選。我係好認同有部份泛民，好似長毛咁係完全同時代脫節，自以為是嘅。但有部份都開始識反醒點解會同本土搞成咁，你話班撚樣做戲，咁政治唔做戲係咪就下下一唔妥就即場開佢拖？

當焦土派屌柒泛民搞成咁係自作孽不可活，唔識反省嘅時候，又有冇諗下點去提升自己？可唔可以有一啲 post 講提升本土質素嘅時候唔好不停拉埋泛民建制嚟講？有冇可能將本土派嘅形象包裝得好啲？好似嗰次搶姚松炎咪咁，平心而論台下啲人會點睇？呢種方法真係可以達到你想要喚醒更多人嘅目的？可唔可以思考一下點樣先可以喺中共打壓下謀求更大發展空間？例如知名度較高嘅陳浩天可唔可能同其他本土勢力一齊向美國反映更多港共打壓實証？

由本土思潮一興起就一直支持到今日，希望見到嘅係本土可以成功變通，例如明面上參選唔可以主張港獨，就轉成係主張修訂基本法，或者參考鄭松泰嘅做法。入到議會再用議員身份去聯繫美國，等等嘅各種方法去提升本土嘅地位。

本土派又好，焦土又好，希望可以自強自立，用自己嘅論述同理念去吸引更多嘅支持者，最終成為推翻港共嘅重要勢力。

焦土派最終目的係投建制保皇

同你講港獨好唔好呀?到時咪DQ淨建制派囉,一係同你班友過東涌打鳩d大陸喱,但到時拎左你本土少少票但係要又要嘔突返d中產票呢

成副咀臉同當年飯民問本土派有冇plan一樣

結果飯民都係唔知自己衰乜

講得多都口臭啦 建制b隊

飯民打手無限loop，活在自己心中

屌你老母
飯民屌人唔投佢，我地用事實話比你知你衰乜就叫貼你柒事

你唔做柒事我地邊有得貼呀
D事我地老作/吹出黎？

手法相當統一 你地班飯民狗開既post就真係手法相當統一啦，輸完一個又一個

飯民一日到黑淨係識屌票 屌人界票
如果今次李卓人贏左好難想像作地班撚樣果副嘴臉會係點，9成9贏左就跳晒出黎屌我地班蕉土撚呀本土撚係小眾死廢柴無我地一樣贏

反正我就係唔撚想飯民贏，你理得我射落海又好射去邊都好

我就係想膠飯民狗果副死狗樣，膠下條垃圾李卓人輸撚左果個柒樣，睇見都開心睇見都心涼。

樓主依d飯民狗到依家都唔識得自我反省，
仲係度賴依樣個樣，繼續係度屌票囉，睇下仲有冇得贏

回歸支那囉

搞撚錯晒
根本就無幾多焦土派
最hardcore投建制一票等泛民追兩票嘅
焦土派最主要成份無非老屍同毓民狂信徒，而且人數都少
大部分本土派反感泛民結果
只係唔投票己經手下留情

講個泛民支持者聽得明嘅比喻
好似住村屋養班狗(泛民)為左看門
呢班狗唔止唔看門口
直頭中門大開討好班賊
未養肥班賊先養肥班肥狗
之前抱隻幼犬番屋企
諗住由細細個養取代老狗
見到有賊入屋識叫下
點知畀隻老狗咬傷掉畀班賊瓜埋
依家淨係餓鳩下黎懲罰呢隻泛民老狗
隻狗居然有面話唔餵佢即係放賊入屋
有世界警察行過仲幫班賊掩護
隻狗冇畀人劏應該偷笑

青政屌日出康城係基本上係選舉完之後嘅事
16年678月青政基本上冇咩出過聲facebook早期近乎全程忍口捱打

係熱狗班契弟攞D唔知邊度嘅telegram GRP chat當證據 扮受害者話人食熱狗
(就算係真 青政grp內內部非公開嘅討論根本冇問題 唔準議論領導人嘅係獨裁政府)
事實證明一早視青政係政敵
係Facebook 開一堆城邦假ac捕風捉影
神駒條友又係抱不平為名 安插罪名為實

如果只係心淡就唔會開口話焦土咁多人講埋一份 直接收口唔理咪得
焦土本來係講笑咁講
依家根本原因係不滿泛民做唔到野

當年....普遍高登仔都撐佢地3個<--不盡認同
我估6:4左右

邊堆人？CAP張圖嚟望下，等我一齊屌佢

熱狗擺明投機份子下屆都係唔洗選
梗係做完個任期佢啦

你講嘅野之前已經做左 FCC唔記得？
再講 名義上本土派港獨派已經唔會有人出黎選 更加唔會有人打住梁游天琦名義出黎

你自己基本盤都攞唔返啦
左瀨右瀨

當年有撚人叫焦土

梁天崎，巴治奧，游惠貞 果堆可以投

係泛民果時
一樣叫人含
話佢地係鬼

點答你？鳩屌(只限網上)完哩個冇撚用果個冇撚用，到時投白票咪得，冇成本嘅嘢最啱鍵盤戰士做。焦土之後，關我撚事咩，自自然然有人做。

焦土係手段唔係目的

目的係引起更多人改變路線同重視本土選民 如果泛民認真檢討大輻轉向本土

認真講
焦土最大個基礎就係泛民個套唔work
同泛民自己做得差
目的令等泛民轉向
或者泛民選民醒覺泛民個套唔work

情形就係落緊大雨開遮慢慢行 但係泛民把爛遮穿晒窿檔唔到雨 而泛民用左起碼四年仲未發覺把遮擋穿窿

四年黎 唔同人 唔同時間 唔同平台講過好多次要掉左把爛遮跑去搵到方避雨

但事實上睇泛民中人嘅反應就知佢哋無心做
好似上面咁攬住把爛遮唔撚行

本土派/焦土派本身都係一個稻草人
而家係選民認為泛民唔值得投就唔投咁簡單
唔駛俾個名佢重要咩提升自己
選民唔係候選人，唔駛做啲咩去證明自己

焦土=美國收懲罰性關稅
唔投票=唔做生意
目標都係fair trade

都唔知你up乜鳩
當年有得投比6號天琦不枉此生，無端白事焦乜撚野土廢咩票聽都未聽過

焦土係手段唔係目的無人想香港死，唯一真焦土係只有呢次貿易戰用政策法黎送牌比Donald Trump賭一鋪

你又黎呀?
你唔係去玩逗陰咩

係熱6梁游4
幾多高登仔撐錯熱狗
Facebook 比例仲懸殊

邊個on9話消滅泛民就等於要傷建制

LIHKG @ Android

長毛話齋， 所謂焦土派嘅目的就係想建制派贏。

佢哋真係焦土派 ？
定其實係保共黨 ？

如果單睇有回應數量計 比例直頭73至82 我個陣都唔敢同班熱狗鬥嘴 仲難應付過d五毛

七七盧溝橋事變

有無諗過本身除咗真心膠就係五毛

上面條柒頭所做嘅，係咪完全講中哂？

1. 先屈你係泛民

2. 屌柒泛民

3. 完全離題

大家不妨留意下

佢冇講錯 係想保皇贏
呢個係手段之一

你唔記得美國review緊policy?
請問泛民支持者有冇睇國際新聞

重係度幫共狗扮香港有民主

係 但根本分唔到 其實到而家都唔知個有幾多真假 熱狗都無認過有幾多人

又黎道德綁架
繼續屌票啦

唔係人地叫你投廢票就投廢票
不嬲當焦土派傻仔，係今次真係投咩都冇用，然後所謂焦土派自己係度話計劃成功係度打飛機

無錯
睇返數字

無本土票轉投去建制到

熱狗:唔認熱狗就係熱狗
去到邊都用呢句扮受害者
以為唔洗上身可以無雙亂屌

不嬲廢票嘅話只得一個agenda
想投嘅無得投 靠大量廢票當成一個候選人
事實上陳咩個票數同上次差唔多
聲稱嘅大規模投建制冇發生過

今次陳健康得票仲少過上次補選,真正既焦土派係會投對家等你追兩票,呢班人仲係好少數,不過泛民再屌票下次補選就好講會增加幾多啦

根本網上世界就充斥住打手同五毛
本土派最齊心就係新東補選果次，真心覺得本土有力三分天下

唉

其實政府係知, 泛民都知
所以政治要打壓唔比本土坐大
泛民就想吞併埋佢地, 唔受佢地統戰就係鬼, 希望重新將勢力圖2分

繼續係網上俾下負皮當抗爭

不過唔知到時得返百度仲有無得負評

泛民表現差係事實
100分入面1分都俾多佢地

依家either要迫佢地改革走向本土或者本土取而代之

但泛民廢極都好過焦土啲9up網上武勇

唔係熱普城太趕客應該有兩席

講到泛民無份焦土咁

覺得泛民廢咪企出黎取而代之囉

2、3年已經開始啦
DQ哂啦

又loop悶唔悶
取而代之14年開始已經做緊
結果不停人格謀殺係鬼係共謀
有行動個D畀泛民建制夾爆晒
畀泛民整瓜晒先有人講(主要係敗選嘅老屍同窖主)要報復性焦土投建制

不嬲講緊投建制一票
等泛民追兩票嘅焦土從來無焦過
講得開心但係完全冇做過
除左熱普城之外
講焦土就係靠嚇泛民迫佢改革
結果係點完全有眼見
用四年都未明

我要求加入共產黨

立法會幾十票上落唔太影響
區議會先攞命 差距十幾票都幾大影響

豬屄點本土法

所以？
唔係搵方法對抗個罪魁而係屌泛民

咁同泛民跪低再講最黑暗一日有咩分別？
不過個口號變左之嘛，都係見到政府就跪低

成日叫總辭，咁既然都總辭，DQ又關你咩事？

唔係廢up係咩？

咁你泛民有乜撚野賣點叫人投俾你地呀？
咁多年出賣港人 傷盡本土派支持者既心
請問點樣叫人投俾泛民？

家陣要票果個係你地 如果你覺得今次九西補選屌票係做得啱既就請繼續 下次新東補選再屌過 仲要屌大力d

我覺得呢點成日比班人忽視 好旗驎怪

天琦個陣有撚叫焦土
販民狗吹得就吹

自已引唔到人投票就屌人焦土
同d毒撚比女請食檸檬屌人臭雞一撚樣

俾泛民班廢老夾死後，有無檢討過點解？

因為到依家都未有一個完整計劃同時間表出到黎

結果就係糧油俾政府借勢開波

有名你叫廢老，班友無plan就唔識郁

依家大台拆左，都唔知點傾

就算再膠既idea
上youtube開channel
眾籌俾錢叫班廢老收檔
區議會挑建制機上位
都有用過焦土

而家屌票屌到要立標簽罵人焦土

不知所謂

中共：共產黨抗日
泛民：天琦選果時已經有焦土

熱狗打手即嘛

政府DQ左 封左窿啦wo
本土咪比泛民玩左一輪囉

泛民冇PLAN 我心中有PLAN

佢地大大個黨係度同我講冇PLAN?
你係咪講笑?

無謂幫一班假民主既人幫共狗呃外國話香港係民主社會
對我黎講 泛民根本就比人收編左

夾死人叫人檢討點解會被人夾死
姐係你覺得泛民夾死本土係啱嫁啦
夾死人仲要唔俾人報仇，民主大台萬歲

陳浩天嗰次 well done 事後再整多嘢請美國再審視香港關係法，呢啲就真係做實事

其實可以再行多幾步？可以利用佢DQ 制度嘅荒謬，一次過入大量本土派人士去參選，例如佢一次過DQ二十個候選人，係咪就可以畀到鐵證美國政府，香港嘅選舉制度係完全失去作用？

難得你真係回應，唔係好似上面隻癲狗咁，永遠淨係識屈鳩人係泛民之後亂咁屌，醜化本土派形象，畀人一種本土派只係充斥住一班淨係破壞，唔識建設自我主張嘅人。

如果提名唔使錢
我即刻入去選啦

你條屌票狗不如無恥d

講到焦土派好大勢力咁
除咗係連登間唔中講下
根本無人認真去推動焦土
比盡咪得幾千人係所謂焦土派
輸咗就走去揾藉口

提名無效會退返

巴打唔會50k 都拎唔到出嚟掛？

焦土派嘅壯大從來取決於飯民嘅腐敗
而家D泛民狗仲係度屌票
只會壯大建制勢力

佢地呢家愈咁玩 愈惹人懷疑佢地實質係幫共狗做野
幫共狗維持住香港有民主呢個假像

講事實， 講數據都唔得
泛民狗仲惡過共產黨

錢一個問題
出席處理其他野又係個問題 我唔使返工養自已? 你養我?

梗係拿拿聲send信比本土派佢地提議一下啦

你不如睇下補選上面泛民同建制相差幾多票
幾千票足以決定成敗了

屌你又話唔駛錢就去選

反正你張嘢度寫支持港獨佢都一鳩定 DQ你嫁啦，嗰筆錢應該唔係問題

朱西係左膠 同小麗老母同一派

販民撚死返去反省一下點解人地射落海/唔投都唔益你好過啦

岩岩我有諗過接下黎既做法
但係發覺 如果你9下9下申請左咩都唔理
咁樣比人dq其實冇咩說服力話自已比人政治關係西走

需要出席好多場合, 表達自已立場 云云咁
最後要令到政府搵人問你 質詢你, 咁有哂成個過程
先會顯示到有777有損西

Good point

呢下其實真係有得諗，最好係拉埋自決派一齊做，嗰面水喉大啲，美國方面又關注多啲。

一次過 DQ 20個有知名度嘅候選人，我諗都算係世界選舉歷史上嘅壯舉？ 中共操控選舉，剝奪市民合法政治權利嘅鐵証？

乜選票係屬於泛民？
你班泛民狗惡到投票意願都要干預

我下次依然投建制

1.講你前言不對後語
2. 叫人投建制=五毛
冇人投，就白票

係咪同一間打手公司？點解條條友都係你班泛民/你地泛民咁嚟回答？ 除咗打稻草人，仲識唔識提升自己水準，等多啲人支持本土？

想扮本土派？死埋一二邊啦柒頭。呢個帳衰咗嫁啦，換帳啦，公司應該減鳩你人工啦

你都ON 9
仲講“唔聽泛民就係鬼， 收左共產黨錢”
證據呢？？
泛民狗屈人唔駛證據

照咁睇上黎 呢家泛民話想搵返本土一齊選
可能係一個陷阱

到左呢個地步仲未醒覺？
朱凱迪都將會比人DQ埋
你係咪傻撚左呀
比D100 花膠台洗哂腦

你傻左？
我從來叫人投建制焦土
泛民狗俾我拎立法會泛民缺席證據撚到傻左

屌你老母票，一齊入共產黨好撚過啦

我最理解不能係
宜家都算係有個人真係算肯入去做下野
係的確泛民之前做得唔好
咁但係都想煞住班建制渣滓架嘛
結果班友就話一係棄票一係投對面投哥基都唔投李卓人，要懲罰泛民
我成個黑人問號
你懲罰咪懲罰囉但係你咁樣拖埋我地落水
都算，文明共業一齊承擔
最唔明班人夠膽焦土後
將來轉個頭屌班泛民冇做野唔做野
又唔諗下係邊個令佢地更難做野
自己又唔出嚟選
龍門任你搬，貞節牌坊你攞埋都唔知想點

你行開D 啦 ，屌票狗

我上次都係叫人投青政, 屈完飯民轉移視線未
飯民係仆街冇人否定
但唔撚係投票益中共
任何人任何理由叫人投建制, 就係五毛

你都ON 9
我都有份投天琦
投票益中共點講都係泛民啦
睇下泛民點缺席立會未？？

收爹啦，你都講唔出入共產黨焦土香港有咩問題⋯⋯

Dq埋泛民唔係仲好咩
到時真係鐵証如山喎，佢哋同美國咁fd, 正係大好機會告狀

建制在席兼幫政府投票喎, 咁你投佢哋?
叫人投建制, 就係五毛

2017年6月17日，沙中線8.47億追加撥款以6票之差獲得通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2018年3月22日，立法會審議 1131億臨時撥款，在全體泛民議員缺席下，議案只花兩分鐘，由不足十名建制派議員在不記名投票下贊成通過。

2018年5月26日，工務小組審議17.85億元朗行人天橋撥款，議案以3票之差獲得通過，5名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月25日，林卓廷提出就「升降機維修保養對市民安全進行辯論議案」以6票之差未獲通過，7名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月31日，建制派「共建粵港澳大灣區」動議順利通過，地方選區輸2票，2名泛民議員缺席未有投票。

咁泛民都係五毛黎啦
我咁辛苦整理數據
班含撚派係度9 up

2017年6月17日，沙中線8.47億追加撥款以6票之差獲得通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2018年3月22日，立法會審議 1131億臨時撥款，在全體泛民議員缺席下，議案只花兩分鐘，由不足十名建制派議員在不記名投票下贊成通過。

2018年5月26日，工務小組審議17.85億元朗行人天橋撥款，議案以3票之差獲得通過，5名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月25日，林卓廷提出就「升降機維修保養對市民安全進行辯論議案」以6票之差未獲通過，7名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月31日，建制派「共建粵港澳大灣區」動議順利通過，地方選區輸2票，2名泛民議員缺席未有投票。

煩唔煩D ， 仲有人話泛民做到野
你平衡空間黎呢度？

全部irrelevant
你證明佢哋仆街, 就唔投佢哋
上面任何一個議案, 建制取態都係仆街十倍
同一logic點解投建制??
叫人投共, 就係五毛

喂阿哥 其實成個議會已經失效了
仲選乜野？
飯民既作用同花瓶無分別
醒下啦唔該

陰公 係咪瞓左幾年

我咪已經話人哋做得唔好囉…

我上面邊一句有話飯民做到野?
全部irrelevant
你證明佢哋仆街, 就唔投佢哋
上面任何一個議案, 建制取態都係仆街十倍
同一logic點解投建制??
叫人投共, 就係五毛
0
0

泛民在席兼幫政府投票喎, 咁你投佢哋? 叫人投泛民, 就係五毛

修改議事規則。。。
港豬澳大橋。。。。

一陣間我搵埋資料俾你睇
我唔會學含撚派只認識一條撚黎含
我講數據

上面條柒頭

講緊有啲五毛扮焦土時只有屌泛民轉移視線呢一招技倆 你就衝出嚟做示範

專業啲啦，臨時演員都係演員，樓主同我都係反泛民嫁，你貼泛民啲柒事出嚟有撚用咩

屌你老母我邊有叫人投飯民

飯民仆街, 就白票
叫人投建制, 例如你, 就係五毛

又唔好咁講
朱hi呢D都叫真左翼
同班舊電池比已經係最容易調整路線

含撚派係咪忘記左田少關鍵一席， 同等埋發叔

連反假難民議案都係建制提， 但泛民否決

泛民係兩舊屎， 建制係一舊屎

利用 DQ 制，搵二十個本土自決去選同一個區，一次過畀人 DQ 哂去畀美國鐵証，證明香港居民失去被選舉權同選舉被中共操控呢一招你又點睇？

仲喺度自己屌泛民 咪咁撚 hea 啦，變通下，樓主由頭都尾都冇撐泛民，你屌泛民關佢撚事咩

反而你擦建制狗鞋就露出馬腳啦 小心年尾失業啊

一句講完: 熱普城出嚟咪忽然又唔焦土囉

長毛唔要票

就算係花瓶又點先
花草樹木對香港民主夠無用啦
燒晒佢呀
唔係咁做架嘛
鬧你又要鬧，做你又唔肯出黎
咁唔通本土焦土好有用
掟果幾舊石仔政府就驚咗你咩
唔係架嘛

而家仲未證明到咩？
仲要做呢啲野去證明？
真係服左你

你講到自己屈人泛民又有證有據咁喎

畀多五毫你賺啦

樓主立場始終反泛民，而你就叫人撐建制，做打手做到咁唔專業，換帳啦柒頭

佢講嗰幾個議案都係事實，唔回應吓?
關鍵一席守咗啲咩?關鍵甩蹗好似重有用

證明畀香港人睇咩？而家咩時勢都未睇得清，證被美國睇啊，低成本低風險做個鐵証畀美國政府都唔肯，乜柒都唔做不如返屋企打飛機算啦

要諗點做係候選人既責任，選民既責任只係投票就夠

回應：係事實，泛民係柒頭廢柴。

問題係樓主都反泛民，你想佢回應乜撚嘢？

泛民係柒頭，建制呢？上面邊個議案建制投反對？

泛民仆街就緊，點都唔夠建制狗仆街，而家佢叫人投建制，你唔回應下？

咁事實黎睇關鍵甩蹗係有用過關鍵一席喎

無咖，泛民係個逼力，又爛又殘又失失地靈得5成時間有反應 + 有效果都煞唔停晒架車，然後焦土就針住佢同「完美逼力」果個距離，勁 loop 佢失靈無效果5成例子。按佢地個要求(但又唔出嚟選或做其他嘢咖喎)，我其實都唔知人類歷史上有咩政黨滿足到佢地個要求，因為根本嚴格言所有長期在野或抗爭中嘅政黨都滿足唔到佢地要求。合格嘅應該只有假民主議會啲執政黨 (人民行動黨都愈來愈炆，應該得遷台後嘅國民黨、北韓人民勞動黨、納粹黨及其他政黨先算做到嘢)，只有咁先可以個個都言必信行必果一步到位。

打完稻草人未
不停屈我同其他巴打冇講既說話抺黑, 有意思咩?
冇人投, 白票
叫人投建制, 例如你, 就係五毛

豬屄當年天星皇后反高鐵的確激進，佢亦都係真左翼，但係一選到入立法會，除咗橫洲（而家已經冇曬聲氣），始終都係因為要保住個位而綁手綁腳，關鍵時候仍然都係要黐犯民。佢同犯民一樣，加入制度後就慢慢放棄議會外抗爭，因為最緊要都係議席議席議席

但係同一時間犯民日日都用佢哋啲議席嚟到直接出賣香港人，跟住自己永遠唔反省、繼續屌票，咁即係點呢？跟住下一次選舉又要出嚟乞票，萬劫不復

明明建制都有用過泛民
講事實，班含撚派當睇唔到
自由黨而家都反23條

lesser evil,點睇建制好過泛民

好想加你好友
終於有人明我既無奈
就快而家唔支持焦土就係鬼喇…

收皮啦
拎唔到數據出嚟
你講條毛

仲惡到干預投票意願
含撚派死開啦

跟據泛民=建制或者衰過建制嘅邏輯，嗰下建制甩轆佢哋何不投贊成票補位，或者唔阻止條柒頭用點人數嚟幫建制？又話建制B隊？又話衰過建制？

建制柒一單就=建制甩蹗係有用？上面咁多條泛民罪狀，邊條建制甩咗轆？

唸住敵人會甩蹗所以投敵人，呢個就係你嘅邏輯？

要攻擊泛民就隨便，但咪撚講到建制狗好有用咁

咁你舉到一個關鍵一席守到既例子，咪大家打個和囉

同公司諗就明
舊公司一班人覺得公司蝕錢要轉型
開大會下下講親都論資排輩
班人嬲嬲地嘈兩句
舊公司班老人不斷話係對頭公司派黎搞亂檔
班人頂唔順舊公司嘅人拉大隊走人開細公司
舊公司老野就夾埋對頭公司夾死新公司
(新公司摺左繼續有人畀意見舊公司 但引來舊公司D人恥笑)
夾死完冇人阻頭阻勢業績仲係繼續跌
前後四年先發現到成個市場少左忽
咁嘅情況仲話要人返大台傾？
收埋班舊電池 認真諗下出左咩問題先啦

明明個主題係講非保蝗非泛民既人，但又俾唱好保蝗派既連登偽君子成功用泛民轉移視線

拎住“議會抗爭”呃飯食呃票
跟手議會唔出席

返工係基本責任黎

佢而家選村長參宣仲敢聲明主張港獨係香港人應有權利，為保議席就唔撚會咁講啦。

眾多泛民入面，係佢同毛姨比較似返個人

田生公開支持23條喎?
依家邊個飯民唔反?
自由黨支持幾多仆街野你唔講?

冇人投, 白票
叫人投建制, 例如你, 就係五毛

其實有幾多人會真係玩焦土

我想問成功嗰5成有冇例子?

咁你又唔好咁講
講到好似未有焦土之前泛民好做得野咁

就係一路覺得啱 所以一路錯
唔幫你養老

要求數據 X 2
含撚派唔好得果講字

我以前好少睇議會
係近幾年聽翻長毛鬧政府認識多少少
我認為
佢地都算肯有做野啦
麻麻地囉
但都肯搏

如果泛民冇三分一，政改真係會過唔到？建制洗撚做 show等埋發叔，直接過就得啦。

你自己已經提供咗最佳例子，唔洗打和

飯民成日唔開會 唔投票
仲有關鍵時刻出賣香港人
咁做咩要人投票比你？

我唔會要求人投建制 但你班友都唔洗旨意幫泛民洗白。一到選舉既時候又叫人含泛民條撚

咁咪即係靠關鍵甩蹗囉 唔係一件完全靠關鍵一席既例子都冇下話

你講到建制唔甩蹗會過到咁喎

你可以講仲有黃毓民年代既社民連的確係有用
但長毛家陣已經變成佢當年屌癌上腦既司徒華一樣

你講D 野係應份做， 我駛唔駛跪係度多謝佢？

同埋數據呢？ 五成點黎？

最撚可悲嘅係，明明我樓主仲有唔少巴打都係反泛民，但成班打手就一味叫人幫泛民解釋，而家就係講緊焦本/本土嘅支持者只係識用泛民嚟做擋箭牌，欠缺自身計劃同發展，你同醫科生就係好例子。

想知本土派點樣無計劃同發展？

因為本土派原初係由對泛民不滿繼而用敵我矛盾拉出嚟嘅立場，所以係一種寄生物，只能透過否定對家來定義同鞏固自己。根本本土就遠未上升或進化到有自己政策及政治理性嘅水平，結果咪焦土囉。

先唔好講毛姨同咖喱飯嘅執行呀投票呀缺席呀過橋抽板啲口水嘢。政策言，人地最少講得出個有政策理性嘅本土民粹左翼嘅政綱喎。如果本土講得出個人有政策理性嘅本土民粹右翼政綱，我覺得就真係有出路。但而家無，只係同泛民對著幹，咁無啦，注定變成理念寄生蟲。

我都好明本土個怨恨喺邊度嚟，尤其眼見梁游被dq見死不救仲貪埋個位去，泛民真係仆街陷家鏟。但你如果繼續咬住道氣做人，好似啲人會考衰咗一次就決定一世做廢青，咁就真係無辦法。而且你真係咁唔妥泛民，又唔見真係身體力行包圍泛民各黨總部要求就梁游割蓆事件道歉

可唔可以分享下畀人 dq同義士入獄後，本土派點樣謀求壯大自身實力嘅方法嚟聽下？唔係罵戰，真心求教。

老實說 有幾多人真係焦土？
自己睇票數就知其實唔多
而家輸左搵野黎賴
然後自己無責任
仲未識得反省以往所作所為
一句講哂 都係選民既錯

1. 我認同飯民垃圾,俾咩數據呢?
你要, 自己睇

2. 冇人否定飯民垃圾
但退一億步, 建制至少比飯民同等垃圾
叫人投共, 就係五毛

我認為本土派被全面DQ 已經放棄議會抗爭路線
如果係講緊議席上既增長係可以唔洗諗

此外其實唔少本土組織有向學界埋手，不過由濫捕到取締民族黨其間已走離見光既工作，只能暗做不能明做。各大專院校學生會對比2014年已經絕大部分轉為本土派。

無咖，泛民做到/ 試過/ 同焦土個投票意向一致果啲情況唔算數咖。做得唔好或者做唔到果啲先計。

黃毓民都係共碟
收共產黨錢
總知唔投比飯民就係收左錢
就係5毛
惡過共產黨

唔使打稻草人
唔投飯民/本土都得
冇人投, 就白票
投建制, 就係五毛

毓民都係叫人三不一沒有
不過都係俾泛屌 又話投共又乜
不過佢已經俾泛民屌咗好多年

上面話漁翁撒網我都贊成
前提記住要有好多人係清白之身

其實仲三分天下緊
泛民低估左魚革既政治遺產
低估左獨派本土派既共識同團結

佢地見到新東有含撚票
所以以為九西一樣有

點知九西選民真係一票不含
少部分投廢票，更多直情票站都唔去
更甚者泛民屌走埋一埋遊離票

好明顯中共做野, 好多人扮焦土

本土派目標係咩，點樣去量化？點樣去實行呢個目標？

你話唔要大台，咁都有個代表掛？係邊個？

果陣有希望，依家係無希望
利申dq後 轉為焦土派

同樣既logic
比建制 共產黨夾死後，有無檢討過點解？

一絕

得罪講句呢D發想好膠 thats why 左膠名膠

first of all 我一般市民黎 無組織 無聯系
唔係撈政治飯
2 知唔知參選要交5皮保證金 夠一定百份比先攞得番(有咁多票一早贏通街) 下下眾籌當市民提款機送錢畀政府？(DQ後舊錢去邊都成問題)
3 個個眾籌點知係真選定騙局？眾籌得個當事人要取得市民信任科水，走數背棄信任將成個派系個人聲譽一鋪清袋
3.5 選完大大聲講自己港獨你估冇後果？政治素人如果畀人炒友封殺 邊個養？泛民養？
4 突顯DQ制度荒謬？邊個話一定DQ晒？出廿個每個幾百票驚你有牙？唔DQ仲畀材料政府話自己冇審查
5 美國缺乏證據咩？唔覺 有D證據掌握左未係時候都唔會公開 依家美國都打算郁手 係點郁同幾時郁 根本唔係缺乏證據

淨係度都好多膠位

本土派選民經過幾年變得好現實 睇理念睇往蹟睇信用再睇形象 就算班舊電池扮晒轉軚都態度照舊都冇用 唔會睇人掛個本土派牌頭就跳落去
黃毓民尚且無法瞓係度都贏
真心修好先可以同本土派選民有偈傾
李卓人個D？

咪臭係

每個大區都未必有一千

順手一提
兩次補選都有千五到既廢票

如果泛民屌少d票
晨早選掂啦

想投嘅入唔到閘,唔想投就叫人唔好投,好難理解咩?

我唔介意D人含撚,不過你叫得人含就唔該你地落力D拉返佢地返黎
但我唔見你地做過D乜,你地連班fans都安撫唔到啦

每區一千都畀多

應該話新東有堆淺本土唔介意含撚

你連說服人俾5萬蚊你去選都做唔到
你點說服到人反泛民？
你點證明泛民個套垃圾？

要取而代之，做得更好係基本吧？

佢哋而家仲屌票
總之泛民無錯， 選民錯晒

下次依然投建制
睇到泛民落選好開心

因為成班仲對泛民有寄望，望佢會改革

當真係有去改革，選民咪投返票
大佬，唔好當選民係弱智啦

郁民同青政鎅啫
今次立會本土冇互片, 本土有人出就叫緊2-3席
放棄太蠢
任何"抗爭"行動,有議員都係有幫助
只係政府資料就好多得議員知

睇番結游黃其實無互片，反而配票配得好靚

所以咪話你地既思維永遠淨係「選票」「議席」囉，9萬6從業員

佢仲泛民選唔到， 係選民嘅錯
而唔係選舉人嘅錯
不了， 下次依然投建制
岩岩岩台灣選完有對比都可以黎個咁低質嘅含撚狗

呢個問題講左好耐
人地迫泛民做花瓶，結果真係乖乖地做花瓶

泛民可唔可以結合議會外抗爭？
最簡單咁講，再有另一次928時
幫手開門得唔得？
好難做咩？人地台灣都咁做啦

不過黃絲豬都係睇唔到架啦

廿幾條友
首先grp幾個團體 日日出聲明 月月開記招
如果亂入紙除時冇人記得
再講就算會退錢 筆錢用行政理由扣起幾個月至成年都仲得
玩廿一點攞爆廿二點 人地unun腳唔洗煩

屌你，5萬銀仲有得拎返都要淆。

你寫港獨自決佢都畀你入，咁係咪就提供有力證據去質疑佢個dq 制度？ 又話港獨唔撚入得？而家又得？

如果dq 哂就正中下懷，一次過 dq 咁大批異見人士，呢個時候係咪就可以畀到證據美國做嘢？拉埋自決派眾志一齊做，啲有頭有面嘅例如黃之鋒陳浩天係咪就可以用呢件事向美國國會證明香港選舉被操控？呢下係鐵證，唔係你空口講白話

最後洗撚眾籌咩，五萬銀拎得返嘅，總成本先一球，仲要拎得返，淨係眾志一個黨已經夠出。

反而你話嗰班出嚟畀人 dq 嘅人後路就真係一個問題， 但成個本土派同自決派，總唔會連二十個肯出嚟參選嘅人都冇掛？老實寫返自己個政綱上去就得，港共點可能放自決港獨入閘？

大台一直都存在
有意無意咁幫手夾死咗本土派
飯民就咪係嗰個大台囉
上面仲有人拎番熱狗出嚟話佢哋係焦土派
人哋自認咗唔係本土派唔再參與制度外抗爭 拎咗一席就做咗乖乖仔啦 打夠稻草人未呀屌夠票未呀 個個都話呢度乜撚焦土派只係少數聲音啦但又咁着緊人哋個細爐都要管 呢啲咪大台風範囉

收回審批權、海水化淡廠、人口政策、廢除丁權，邊個話冇講？

而且，沒有保皇黨，何來反對派，難道反對派又係理念寄生蟲？

其次，身體力行，最低代價，咪就係焦土，已經做緊。

本土派的確唔係建制派咁有中共整個國家機器去統一路線。本身已經有多少路線唔同，有港獨、有民族自決、有歸英。
但最大公約數係有本土政府，一切為香港人利益行先

本土派唔同組織之間的確無一個大台話事，比較似行協商方式互相支持

d討論成日返返轉頭

數字答你：
白票廢票既一個九西有千五票到

廢票>>>>>>>>>>>建制
廢票可以set agenda 投建制無法區分係咪真係焦土

人哋冇收集開本土派街站派啲單張呀政綱呀 上兩年本土派參選寄出去派出去啲選舉郵件呀諸如此類 活係自己圈子見識少 真係唔怪得人

駁唔到咪拉你返轉頭再講過

又開始啦。。。
睇番上面comment

啊真係改個名就想將成個討論重啟

其實由社民連成立開始已經要泛民改革
我諗時間已經俾夠啦？唔單止無進步 仲要退步

情況就好似支那人成日同人講中國會慢慢變得民主
一樣 中國唔單止無變好 甚至更差，所以美國對華政策都180度轉變，同時選民都一樣。

反對派弱勢從來唔係議會表現甩轆嘅借口
全部大家有眼睇 議會記錄見到晒 唔係個個選民都冇腦
你係交足貨俾足表現嘅 邊得嚟有選民屌你做得差繼而離棄你自立門戶甚至而家焦土呀
咁簡單都唔明？

你哋係要將白票廢票唔投票投對家都綁晒埋一齊打 總之唔投飯民就焦土嘅
咁咪順你意做焦土派囉
我得嗰一票係手唔投你我都冇損失嘅
你咪繼續打焦土派呢個稻草人囉
放長雙眼睇你收尾嗰廿幾年點仆街

我對泛民好少少
支聯會個死人口號由13年講要改要改革
成6年啦，改左d咩？

熱狗+泛民：票係屌票黎

連鳩達都抽鳩泛民水，你地知唔知醜

依家你個花瓶爛Q晒介損手仲唔掉
投李卓人唯一嘅現實意義就係畀每個月九萬六養老咋

成班入嚟又變咗討論泛民有幾柒

做法真係單一到無論。

1. 屈鳩你係泛民

2. 屌柒泛民

3. 問你要點幫泛民辯護

完全拉開咗個話題，變咗圍插泛民。

上面某啲柒頭入嚟前仲好地地討論緊本土派點壯大自己，例如係拉攏學界勢力。明明係正經討論，又要拉埋泛民嚟屌，離題萬丈。

我以為呢個POST 嘅共識係泛民係垃圾黎
點知有D 泛民死忠話泛民做個裝飾都接受到

對代議士咁低要求， 唔怪之得班泛民撚班黃絲當大爺

樓上有好多泛民死忠 留言 當睇唔到？

輸鳩咗就開地圖炮屌曬班本土/焦土撚仲好意思話人針對你
唔怪得販民吸唔到本土/焦土個堆票

又一個好例子

多謝幫手證明我嘅講法

佢講既野係
一個同現存飯民政黨完全無關係既從政既人
如果因為政冶立場被定義為"非本土"
-->等於"飯民"
-->等於背負所有唔投票, 出賣等原罪, 即使嗰啲人同佢完全無關
通常哩啲位, 就加句"飯民唔使分咁細"
-->所以又唔投
-->最終所有有心從政既新人, 一係立場本土到俾人DQ, 一係被tag飯民然後kol/打手叫人唔投
-->目的, 防止新人入局, 所有本土票一係白票一係建制
五毛就係想咁
依家吹埋投共

好多打手用哩招打壓當年既青政, 自決派
上面醫科生就用哩招叫人唔好投松炎
你可以話佢哋政冶立場唔夠本土, 但話乜乜原罪係荒謬

所以睇唔起某D人 , 搞死泛民你去 , 我多謝你
但叫你承擔責任就好困難...無資源......... 借口多多 , 根本幫保皇狗

得啦得啦 唔投飯民就係5毛

大台話點就點啦

又spin
唔投飯民本土都冇所謂
叫人投建制, 就係五毛

咁嘅時勢對待朱hi慢必呢D嘅要求可以話相對寬鬆一D
投啱票 唔好缺席(棄權) 正常議事(本土派路線唔提港獨都得) 平時冇不可一世屌本土派落井下石就算係似番個人
如果冇本土派下 佢哋有資源或者air time放落抗爭者就可以考慮下

本土派要求可以好高 可以好低
投啱票 唔好缺席棄權
小學生都做到 泛民就係做唔到
吹到納粹黨膠唔膠D

你話我五毛得
我話你含撚狗唔得

你講自己有特權可以開地圖炮咪得囉
駛乜打咁多字

又嚟

投白票都含撚?
你話我咩都冇所謂
叫人投共, 就係五毛

返工咁基本野 ， 泛民都做唔足
班泛民狗仲屌本土派高要求
用得關鍵一席黎呃票， 就關鍵缺席

冇 不過長毛話唔要票
新東唔敢包啦。。。

又一個瞓左幾年
人體冷凍原來成功左

你地又何嘗唔係一味屈人係五毛
不用分那麼細

邊有人想取而代之
泛民落選咪證明佢個套垃圾囉

你地

叫人投建制都唔算五毛嘅，咁五毛應該唔存在了

議會失效 又唔知唔理 泛民冇處理
又扮盲

本土比人dq柒左 泛民踩多兩腳
又扮盲

泛民投票投到焦土 又屌9其他人唔投個個大局就係焦土
班友又扮盲

同你講國際 美國佬動向, 分析自由黨收返23條排隊
又扮盲

問人有冇PLAN
我講完我個PLAN又跳針

正正常常傾左一輪
又將話題跳返轉頭

唔夠講, 又嬲嬲豬 跳針

邊個先係打手?

好圖重賞

屌你成個post 冇屌過人
呢下唔屌唔得
缺席唔投票係口水嘢都講得出
有政綱又點 提完唔投票吹呀 口水嘢
投條泛民契弟入去就係為左D你口中嘅口水野咋
唔投票D政綱就真係變口水野唔重要喇

再講政綱政策16年補選換屆通通都有
泛民個政綱就次次一樣 叫關鍵一席

包圍泛民總部? 知道泛民示威成日報警拉本土派示威架可?

蕉土派貼咁多野黎話比大家知飯民本質貼建制無分別，你係特登唔睇定睇完當無睇定當無人貼過？

而家蕉土係屌飯民出賣選民，建制b隊所以唔投比飯民呀，如果有其他岩心水派別當然投佢，但係1on1既情況下，點解我要投比成日出賣我既建制b隊？我而家就係用選票懲罰你令你當選唔到，你理得我投邊個？

算啦，點講佢地都會話我地係5毛架啦，飯民不會反省

連叫句結束一黨專政都唔敢呀，仲建設民主蚛蟈

收多人錢
無架 淨係計收多人錢個D次數咋 收得啱個D睇唔到
人唔笑狗都吠
投票㩒制咋 唔係最後一秒先知投咩掛 投啱應份架

佢屌我係五毛 共匪 共狗都冇所謂
反正都比泛民標籤左係焦土

佢地根本就係選擇性失明 有目的
佢地好多人都冇心討論

邊個似五毛或者打手多d 真係明眼人都睇得出啦

天滅中共 結束一黨專政 結束維尼治世

你地班飯民打手再咁落去
只會令到更多人離棄你地
收手啦
講野又無說服力

其實宜家係咪連投白票 唔投票都叫焦土派?
記得上次選舉 仲有一邊叫投白票就算
個時呢批投白票既 都未被人叫做焦土派
宜家比泛民講多兩講 連白票都叫埋做焦土派
特別係被遺忘既90後呢個泛民支持者
係佢發老脾扮焦土加入共產黨前, 佢係講明白票(廢票)係=焦土

明明白票係為左突顯選舉不公 呢樣野係泛民以前不斷強調
宜家就變埋做焦土
「焦土派」仲有冇一個明確既定義?
睇返投票率 建制根本無明顯多到票
即係僅限投對家既 焦土派根本唔多

按照呢幾日既風向 只要你曾經係泛民支持者而你宜家唔支持佢
(不論無投票 / 白票 / 投對家(焦土))
係泛民眼中都係叫焦土
咁係咪係佢地眼中 只有繼續支持同焦土2個選擇?
因為 只要未出現一個 比泛民更強大既派系 就唔可能挑嬴建制
所以你唔投佢 就必然係建制嬴議席

如果泛民繼續維持 將唔投票/白票打成焦土派
咁泛民2020只會輸得更甘
宜家建制同泛民都只剩鐵票
真係會焦土投對家既人 睇返投票率根本唔多
反而係放棄投票/白票既佔最大多數

互片係冇 游係畀人單片
兩邊都係只係唔夠票

如果扣番小小真問題票應去千四至千五

有啲票去咗小麗老母度，總之2016九龍西真係大混戰，痴撚曬線咁

明明小麗老母先係最仆街果個
唔係戴妖鳩雷佢應該收皮

點會鳩雷吖，犯民一定要誅死毓民，咁咪叫人投小麗老母囉

問題就係敵我線set係邊
老共講法就係敵我矛盾定內部矛盾
泛民變本土嘅人最初仍然將建制vs本土當敵我矛盾 泛民vs本土係路線分析內部矛盾
將泛民當敵我矛盾嘅主要敵人印象中係得禿頭老屍個派

A, B 兩個敵人, 殺咗A,
戰爭:
1) A會不再出現
2) A死資源唔會直射俾B
選舉
1) A下年咪又係度
2) 嗰議席直射俾中共

你岩，根本雷動係造死班唔聽話ge非保皇

上面仲有個投白票都係含撚派

我假定投黃嘅9成9係鐵票 咁片法而唔會投黃嘅本身都唔算黃嘅鐵票 同理游嘅有D應該炸左去泛民小麗個D地區票度

邊面批邊面先

毓民本身都有啲票去咗游度，因為都係本土
當年係真係好撚痴線，高登個情況而家歷歷在目

雷埋朱閪做票王，但輸席

黃埔撚表示青政由滅鼠開始到選立會真係好搏命,見到黃埔呢個老化左響區肯支持兩個靚妹都幾感動
同埋黃都有意無意少左響呢區出現,所以我好反對有人講游b鎅票
不過響泛民眼中都係投共架啦

唔係鎅，反而係配得好好，同埋始終本土、後生有相當一部分當時已經唔會投毓民，而轉投游

毓民又走去真心同班熱狗癲，去其餘四區幫嗰四條柒頭皮助選，最後幾乎冇出現九龍西

琴日有條販民含撚狗老屈返係本土派屌票在先
仲死撐「本土派再唔認錯」既話將來只會有更多既人離棄本土去投販民
我又真係想知有咩「本土派」會信販民個套「關鍵一席」既說法
可以完全調轉黎講 你就知班人同禮義廉完全冇分別
仲要比人圍屌完係扮清高走住黎屌

補多張圖
交配狗學人扮晒野咁
笑到我肚痛

陳雲最多無食藥，理念可以
但熱狗真係
熱普城另一樣衰野係魚革之後出黎收割，得罪本民青支持者

本土應該無人信泛民會有咩調整改變
一來意識形態問,二來響比例代表制下,佢地現有響基本盤仲夠佢地開飯 (如果配票唔太差的話 ),可以講呢刻佢地可能真係無需要討好本土
不過長遠睇,將來會有更多新殖民, 後生一係港英遺留落黎天然獨或者係飲閪茶大嘅天然統
泛民終有一日會變ATV響沉默中死去

陳雲叫做有啲理論咁，熱狗又真係會繼續有人支持

毓民都重有個網台畀啲後生可以上去講下嘢，包括陳浩天

唉，2016之後，唉！本土港獨已經一盤散沙都不如，只係兩年幾